[香港製造]蘭島物語steam版上市啦，68蚊一齊G持下[一齊開後宮]

介紹：
<遊戲心得>蘭島物語~少女の約定~ － 不可思議少女的養成日記

利伸打手

作者用左差唔多34萬人仔買返版權同配音權
G持下啦

奇莉婭 CV.本多陽子
菲 CV.早見沙織
格奈娜 CV.桑島法子
愛比 CV.加藤有希子
索瑪利娜 CV.吉田真弓
米洛 CV.石田彰
杜瑪 CV.椿世奈
路伊 CV.石井一貴
布拉斯提力斯 CV.小林克彰
女神/魔女 CV.滝田樹里

10年前嘅game

作者想出2 所以復刻返1先，想睇新作就課下金啦

樓主係作者？

如果我係就比連仔bam柒啦
作者自己講架

會唔會有switch版
呢個年代唔會坐定定係屋企pc玩文字遊戲

佢blog話年尾出NS版

買咗復刻版 g持

只限日本

我mac機都買左 要開模擬window玩

留名跟進

原來STEAM版已出
當年淨係玩左青梅竹馬同女主結局
但其他個D女角我都好中意

見佢續作話要成100萬PER MONTH資金
要用好多錢先開發到 佢又要支付寶個D先SUPPORT到

作者燃燒自己真係好偉大

已買
唔知點解好難出格奈娜劇情

又幾靚
菊兄我係叉燒

以前玩過PC 又買過PSP 版 STEAM版 睇下夏日有無大特價先諗買唔買

你需要樹洞嗎

唔需要見到係香港製造嘅game就吸引咗我入嚟

60幾蚊咋喎

依家仲要做緊9折

當年仲係學生果陣上網dl
而家見有機會即刻補飛支持